[Pubg] E家連D咩狗屎垃圾都提名Game of the Year?

先唔講隻GAME點, 隻GAME仲要係early access
Nier呢? Nier係邊?!